299384
5528
Cuốn sách Tủ Sách Bài Thơ - Bài Hát - Câu Đố Dành Cho Bé Chủ Đề Bản Thân này khá dễ thương. Các bài thơ gần gũi đơn giản để bé đọc và dễ thuộc. Hình ảnh rất đẹp và bắt mắt. Bìa và từng tráng sách rất dày nên có các bé không dễ gì làm rách được. Bé nhà mình rất thích lật qua, lật lại các trang xem hình rồi lấy giấy vẽ theo. Mình cũng có thể nhìn hình và đố bé về màu sắc và vật dụng. Quyển sách thật sự rất thú vị với các bé.
5
437659
2015-09-13 10:33:55
--------------------------
224113
5528
Tủ Sách Bài Thơ - Bài Hát - Câu Đố Dành Cho Bé.
Với những bài thơ, bài hát , câu đố dễ thuộc, dễ nhớ, sẽ giúp cho các bé phát triển ngôn ngữ tốt hơn, bé sẽ mau biết nói nếu mẹ nào thường xuyên đọc thơ hay hát cho bé nghe.
Những hình ảnh thân thương gần gũi trong sách sẽ làm cho bé rất thích thú khi đến giờ mẹ đọc thơ cho bé nghe.
Các bé sẽ phát triển rất nhanh nếu mẹ nào chăm chỉ đọc thơ, đọc sách cho bé nghe nhé.
5
323719
2015-07-08 09:37:13
--------------------------
